{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72431&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척통유리오션뷰펜션"
    },
    "text": "20歩歩くだけで海水に濡れるペンションであり、三陟海洋レールバイクと海上ケーブルカーが楽しめるペンションです。 このペンションは長湖港の隣に位置しており、高品格の新築建物です。 海洋レールバイクは徒歩3分、海上ケーブルカーは5分の距離にあります。 長湖港には車で5分かかります。 客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙区域です。 また脱水機とカード決済が可能で、電子レンジと常備薬が備えられています。 バーベキュー施設もあり、2人基準で20,000ウォンで炭とグリルをレンタルできます。 使用時間は7:30から22:00までで、気象悪化時には利用できません。 最大許容人数を超えると入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしでは未成年者も利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 また、この情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは長湖港の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海洋レールバイクや海上ケーブルカーはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "海洋レールバイクは徒歩3分、海上ケーブルカーは5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室では無料Wi-Fiや脱水機、カード決済、電子レンジ、常備薬が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルのレンタルは可能です。2人基準で20,000ウォンで炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの使用時間は7:30から22:00までです。ただし、気象悪化時には利用できません。また、最大許容人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 404
    }
}